［LOL]英雄聯盟 S9世界賽討論區 （496）

P牌仔

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

grf教練有無睇架其實
盲既都知sword打唔贏the shy啦

gg

sword廢到
gg得

屌你母你T嚟把撚咩

去到邊死到邊 屌

GG

完場

劍換黎換去，去到邊死都邊

本身都預左把爛劍會輸

但唔預係你自爆咁輸

慘不忍睹

sword

隻預示者 下下都fail call
比人咪比人囉

sword係度做咩

lehends

Jayce對線輸kayle

sword個種廢

88 GRF 屌你老母劍

Ts kayle 前期2/0/0痴撚線

1件垃圾就搞死成隊

Doran同cvmax笑緊

上路差2LV JAYCE壓輸ＫＡＹＬＥ ＯＮ９９

Sword係咪八強最廢既TOP

仲點打落去

3:1

屌你老母jayce鐘輸40cs 肥閪sword死撚咗去算啦

牙劍廢撚到

Chovy啲隊友重到

上路東山？

成熟啲啦sword

退休啦撚屌劍

淨係睇字都feel到有幾廢

凱爾前期就肥到爆炸

呢隻jayce有咩用

係咁多届世賽最廢嘅kr上路

點解Grf變到RNG 咁

sword收左錢阿？ 囉carry英係度睇戲

仲要就佢地玩到D閪英 一場CARRY英都拎唔到

CvMax唔比Sword首發真係好撚正確既決定

Yes

其他4個好努力CARRY唔起米芝連 太重啦

theshy肥撚到 打撚..

牙劍可以一個雷成隊 勁到

但佢唔知JC前期可以輸到咁

ts

theshy

上年skt 既上路廢定把劍廢

回血劍好撚廢啊

柒左咁多次巴龍位, 都重繼續柒

grf, 請受小弟一拜

Sword行街

50分鐘嬴50cs

狼行表現都好過Sword啦

15分鍾 輸50CS 打撚咩

廢撚過mmd
仲要衰有自信

完全冇機會比CHOVY拎CARRY英

sword真係廢撚到

Jc爆線
打碌鳩咩

全隊人就住你黎PICK跟住爆線

寧王雪左幾個月出返黎仲贏左重擊

都完左場架啦
不如大家開心啲估下最後劍哥死幾多次

牙劍下年去PCS呃飯食算啦

MMD廢都知自己唔係勁要玩坦 佢就死都要玩CARRY

Grf換撚左個上路可以走得更遠

我係泰山同chowy ，返後台打撚柒條撚屌

點解仲可以諗住靠上路打優勢

完了吧，見到Sword咁垃圾嘅表現都知GRF輸硬

好唔甘心支那隊又贏

16mins 唔夠110 cs

米芝蓮番鄉下啦
廢到咁仲學人玩政治

講真sword咁慘都係grf完全放棄上路
trade side但打唔爆對面下路

發覺grf好依賴lehends開戰

海燈發力都救唔到件垃圾啦

垃圾偽強幾時解散

mmd起碼會躺分，dklm把劍

講緊Letme版穩被屌打,用carry英負作用

換個上路應該可以入4強

thal仔前期會4/0/0之後先輸，呢個前期已經收皮

sword jayce本身就廢 khan同nuguri都未必敢pick啦

grf 寶藍同ig sword鬥廢

真 廢得黎又要搞屎棍

早知早少少係呢度PO番我果句"劍仔場均輸50CS當嬴"

應該得Huni可以同TS五五波

越南仔都勁過sword講真

殺人書

到宜家都唔甘心CvMax要佢輪換現哂形啦

其實係 成隊我覺得係泰山同佢carry

咩app

唔中意grf 但可摸耳唔好比ig贏

明明GRF其他4件點計都有頭3 頭5啦 比件上搞到咁

呢樣真

泰山好似發育得唔錯

唔好玩啦 前期幫你逼左ts個閃
正常對線期你已經舒服到爆
結果呢
係舒服到自爆呀
未有人gank已經輸緊線
俾人gank埋直接爆炸

真係要靠TARZAN...

tarzan 你好串wor

做咩

死歌前期幫你打閃都仲要比人首殺 咁叫放棄

d 龍唔靚 好難救世

認真
如果你JC打KAYLE都可以自己輸線
真係唔好玩上路
晒鳩氣，幫你住都冇用

會唔會賭贏

拎jc爆線真係廢撚過肥閪

唔係串，而係背水一戰
知道上路冇得打，只有咁先有一線生機

玩JC都爆線 而家我睇MMD咩 屌

團戰

完

係 佢唔咁出 拖落去就無機會

嘩..慘到

死歌出疊書 又唔可以去送死 尷尬

今年上路有邊個夠theshy打

屌 Ig又Win

MOLAMOLA

GRF

Letme版果陣至少上路作用冇宜家咁大
屌你宜家中上版本 Sword果種廢真係現哂形

GEEEGEE

ching講得岩應該要幫tarzan打贏ning
tarzan揀死歌真係晒料

3z

係咪講緊殺人書?以為佢做咗咩咁串

Sword 既杰西真係笑話黎

上路真係廢到仆街
隻jayce有咩用

又要睇支那仔打丁
only one sword can bully is cvmax

都話上路廢到咁又唔換 仲要揀隻又壓唔到線 on99

Sword
又廢又搞屎棍

其實明知Jayce打唔掂theshy都仲要pick

SWORD隻JAYCE咁撚廢就咪撚拎出嚟啦

屌 個廢劍

Grf..下年見

米芝連幾時死呀 垃圾

係咪要等到11點冇得早開場

flash 入去做乜柒

劍好波攞kayle都冇咁on9

人地識玩政治搞走人 邊有計

CvMax見到真係得啖笑

好撚慘，top輸太多，一條路限制晒中下嘅節奏，唔求贏線，唔求平，唔好輸太多，更加唔好自信troll屌，真係睇到好撚嬲

IG幫手踢走Griffin
G2奪冠而家起碼9成

支那仔又可以打飛機啦屌

完全feel到泰山幾絕望

多謝grf比左絕望我

唔通ig 兩連冠

佢根本完全唔識玩carry英

Sword

劍柒到

ts好痛

牙劍

用乜都廢

過左spy先啦

笑料黎？

唉屌米之連老母，廢就唔好係度累人啦，第一次睇到咁憎一個選手

多謝哂你啊屌你老母

Kayle算幾好啦

完了吧

jm9 sword廢撚到

ig好鐘意拎完巴龍瘋狂打團

人地玩kayle 16lv先無敵，the shy 玩kayle 16lv前都無敵

IG SWORD confirmed

我憎把爛劍仲多過憎huni

Grf有無後備上路

自信first pick jayce

You gotta be kidding

你意思係spy贏skt?

換左SWORD佢一定走得更遠

Kayle仲要未到16lv

huni勁好多啦

把劍係咪黎搞笑🤦🏿‍♂️

sword太廢+theshy太勁先有既現象

LEHENDS開得咁靚都冇用

GRF條上路癈到嚇親人

tarzan 同 chovy第一次既世界賽
咁撚樣就冇左

兩邊上路互換一早3:0

屌跳入去人都未打到就死左

CVMAX太有遠見 一早想換DORAN

唯有靠fnc殺支那隊

swordword真係多蘭劍黎嫁喎

點解唔係sword用sion
兩場jayce輸比kayle

已經急不及待想睇韓仔點屌肥閪sword

呢下笑到我仆街
滿血跳入去俾人秒左

得Huni夠TS打

換個kiin比佢 已經different story

sword學chovy pick隻tank算啦 比shy撚到

4個勁人俾個權力雷閪 雷到絕望既故事

jkl隻kaisa真係世一

咁撚廢既jayce都敢拎出黎

真.回血劍

要贏ig , 至少要頂到theshy 線上唔爆

非洲隊讓返個位比grf了，sword你打咗d咩出嚟

Cvmax:咪一撚樣

14lv都503 點打

隻上路仲有冇機會返韓國

double kill

C唔撚到又要first pick Jayce
柒到呢

唔怪知出Doran
cvMax

我大快活一定得

呢把廢劍仲敢係score個節目度串佢上年應該已經黎左打世界賽
屌你老味kt起碼打足5場
依家場場都係輸你條柒頭皮

鞋都未撚升

支那隊又有得打j

又死

TS 503啦 已經無可能輸

cls

BAN PICK有冇得直接BAN TS

sword 條垃圾

好撚柒
撚狗咁撚

俾the shy教打機

IS

first pick jayce比人塔殺

爛劍打機實力有佢玩權鬥一半既話 theshy都要跪係度幫佢含

對面jayce 6分鐘就爆線仲唔為所欲為咩

FNC掃晒三隊支那隊出局既我以後唔反食屎狗

真係好奇怪
grf bo1 同 bo3都打得唔錯
但係一到bo5 就派膠
d pick亂晒籠

GRF BO5之鬼

現實就係咁殘酷
打份工嘅預左要Carry班有後台咁垃圾

06

世一上路劍哥

咁睇有機會

由頭到尾得上路派

隻劍臨完再送

海燈跑未呀？
人地比你條友燈死左

劍哥廢到笑支那仔又可以打飛機

一出黎又死

收皮啦first pick jayce

sword廢撚到

米芝連

肥劍唔只係廢，直頭係柒
前中後期由頭柒到落尾都好少見

ig sword

傻閪劍仲學人閪口閪面咁

你有咩資格

Kayle好似仲未16lv

0/6/1怪教練唔比佢正選

邊個話GRF>IG???

我愈黎愈鍾意sword , 簡直係lol 界笑匠

垃圾grf

061
隻肥西死咗佢算啦

屌第2場打撚到咁都抵撚輸見完第2場嬲到爆炸

061

跟隊反咗食屎狗咁多年，今次第一次撐

FNC FPX 都擋唔到IG

Mola Mola

點解唔殺到佢09先再踢佢走

劍仔會唔會比韓國人欺凌到睇唔開

垃圾閪

GRF 同龍珠差唔多料

真係輸sword

廢又以為自己好勁嘅柒頭

pick gnar都冇咁嬲

換huni 去打可能都好過佢

grf 教練是對的上多蘭

佢種廢係好好笑既廢 同上年牙blank一樣

karthus jg

好撚難頂呢條垃圾

點撚解你開鬼刀係向後走唔係側邊行出去
我以呢個係中劍魔W常識

IG帶咗3個上路嚟世界賽

Rookie aatrox

Sword

屌後面隻菠菜人

CLS 天使805, 由前期直接屈到後期

IG 又Cham

Sword個職業生涯應該都玩完㗎啦 人又廢又要玩政治

屌你老味sword真係，射左一炮唔走企定

同sword絕交啦屌

訓練17個鐘

佢正常發揮

sword成功證明左原來自己係呀泰之流既上路黎

邊個咁快執好野

上路好慘

冇人打skirmmish勁得過IG
MSI四強前嗰隊IG完全翻嚟

某程度上我估中，一早預測咗3:1完場

屌你又樣衰又廢又賤格

召喚更衣室潮文打9條米芝蓮

屌喇星死垃圾

Rookie紅buff嗰波殘血照斬埋去ts秒比大兩條友默契好到

肥sword最佳ig第6人

換人啊屌

Viper同chovy真係好撚慘 比隻肥閪雷

其實grf呢隊野真係唔差

chovy 玩足4場坦英 慘

雖然我都想但有冇1%機率

垃圾屌你老母

明知廢就去玩坦啦
玩到隻jayce 出一次死一次

who is食屎狗?

大快活上啦

非正式統計
垃圾sword今個series應該死左超過20次

IG champ佢有份揀skin

佢欺凌doran先 權鬥閪

咁搞笑兩隻嘢

問題係kayle對線打Jayce
係jayce啊
都打到503

rekkles

GRF 繼續一場BO5都冇嬴過
返到去會唔會解散

肥閪061

咁廢仲要博正選

其實4個本來就請番黎Carry把廢劍架啦

Tarzan Chovy

GenG 歡迎你

Sword死一次下面叫一次 慘到

GRF ban撚左Sword好過啦

eu final

笑死

真係似
國內威哂出到去比人教打機

認同 比把爛劍毁左世界賽

Ig果班啲樣真係好撚毒

😭😭😭😭😭

唔該搵一隊刷IG落黎

睇見都唔開胃

The Shy幫好朋友CvMax出返啖氣打爆劍哥

chovy個樣黑到

咁你跑未
第一場你大大聲

FNC贏FPX再捐一千 支那隊出局啦屌 垃圾GRF

睇大快活吊打fpx

好似簽左長約

揀Jayce skin

上場有眼睇

大快活大快活大快活

sword同theshy四場輸出總計有無10倍

Lck seed2垃圾到咁
到底個賽區有幾垃圾

死左佢啦柒劍

Grf買真肥閪返黎四強左啦，肥閪劍1lv送頭到尾柒到

威撚咩一次LCK都無

LZ/KZ起碼兩次

唔用另一個Top.. Doran?

chovy真係好撚慘明明咁撚勁,打撚到RNG 咁

韓國果邊唔鍾意ts+ig都話支持ts屠米芝蓮

睇LOL政治家米芝蓮比人SM真係一件快事

睇到啲支那仔靠住兩個韓仔打飛機

rng

呢組好唔掂
由頭到尾都4打6
grf執到場真係勁

最撚慘係sword 去到20定21 先完約

grf國內都未威過
次次決賽都俾人屌打

有心結

其實pick就無問題
問題係比個廢物拎carry英
但比佢拎坦 即係ts free farm
點都死

同把劍一樣咁黑人憎

仲廢撚過mmd
Mmd廢 都叫識拎隻大坦
佢憑乜嘢拎鬥士？

IG Jayce
回城有sword 簽名

唔係掛 我諗lpl佢地算好

GRF其他人：屌你老母臭閪重到

CREDIT：REDDIT

爽

條仆街去到ig 連ts都要做後備

冇計 後勤同教練差好遠
你睇下岩岩影IG間教練房個陣有幾多個人

LSKT

係比skt屌打

lpl唔好開心住， 明眼都睇得出下路有幾雷

正路去KT接棒lck 第一jg score
再簽翻deft mata 重組銀河艦隊

踢撚走隻米芝蓮夠

俾chovy玩carry英好過啦
上路玩坦頂TS咪算

grf上路係huni都叫有得打下
而家個米芝蓮肥閪廢都算仲要玩政治迫人走

肥閪千辛萬苦踢走cvmax就係唔比doran出

希望世界賽可以改制，等bo1之鬼grf唔好輸得咁肉酸

常規賽威哂

國內上doran㗎屌 嬲撚到火屎咁

踢走sword唔該

點睇買晒fnc贏

其實思路正確
4場rookies都跑唔到線

有d癲撚到叫人入中国籍 on9

其他區seed2一鳩樣廢

上年俾kt屌打
今年俾skt屌打兩次

唉 GRF 下去

DWG 同 支那對家加油

Huni應該鬥拎carry英跟住直接被打爆

屌你老母SWORD投河自盡算啦

2條女都好正

Doran會唔會睇到爆血管

中國隊用韓文訪問

啲支那仔點睇

下場撐FNC
送中國賤種下去

買huni返黎3ie炸鳩the shy

「Viper的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去Sword就昏死了過去，打的興起的Tarzan怒了，朝著Viper吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』Viper也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』Tarzen沒有在回應Viper什麼，如果Viper手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時Lehends身邊的Chovy嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

Doran 你好慘呀

之前仲成日笑9na lms玩杰西廢,原來lck都係

Jeesun對肉腿

屌 大快活豬埋 又支那冠軍

Huni勁過佢好多啦
係中後期想make play 柒姐

其實HKA一早要針grf上路打 + c9個場有機會win, 3-3 加賽出線

Mata都回左塘好多
唔算銀河啦

幾鐘意chovy
不過肥劍真係又廢又衰

仲有second seed last hope大快活

doran都係廢, 老實講

你估Doinb咩

jeesun

Cvmax 係無辜的
Sword 呢條垃圾淨係識urgot sion 等人carry
仲好意思想打正選

預測：

FPX 3:0 FNC

其實係sword廢

一陣大快活就收你皮啦

CvMax應該最開心

ho ball

in大快活we柒屎

GRF 真係差個TOP 其實除左第1場BP 其他3場都唔係好太大問題...上路差距太大啦 其他4個真係CARRY 唔起米芝連

Huni根本勁，group stage除左第一場打skt柒之外其餘5場都贏路/55波

88 fpx

如果我係CHOVY我就好似宿舍UZI咁一腳踢撚死閪劍
你老母閪我場場揀隻坦就係為左等你有條comfort lane
夠閪膽死場場爆線

Summer成季都係Doran打
Worlds 連一場都冇得出

扺死 咁鍾意玩權鬥

Kiin仔

全世界支持食屎狗?

左邊個鬼妹有冇ig

有無人知sword之前話cvmax d咩

多謝燒山 燒山好野

BO5有贏過場AFS

完全同the shy相反
人哋又靚仔又勁又謙虛

Lehends 同 TS 攬 ?

仲話cvmax d bp廢

cxmax d bp廢極都唔會咁柒掛 屌你4場有3場揀比上路carry 最勁果條中路pick d混分英我係chovy真係打撚死佢地算

如果Smeb上場唔洗輸得咁慘

呢個版本上路玩坦
即係對面上路free farm
同埋chovy都未必夠rookie打

係咪即時打下場
唔想捱夜睇支那收皮

Grf買smeb 有無得諗

Huni係串，但真心有料

咁撚大把

雖然grf輸咗好傷心，但sword依家現哂形，應該都冇隊要

FNC應該唔會3:0到FPX
FNC 3:2
第一場FNC
第二三場FPX
第四五場FNC

終於做返次正確既事

kiin仔去grf 會變成點

打咗咁多年都仲有隊簽佢做正選

睇你點睇，其他4個，尤其viper Lh係cv一手帶大，當然sword都係，佢見tz同cv 輸左點都會有d感觸

smeb回晒塘啦

漏咗泰山喎清
泰山最撚Carry

可惜喺支那隊

jeesun 真係好撚正

技術真係勁既但成日中期沖埋去送,
有技術無腦sword又無技術又無腦

唔好爭，溝埋做多蘭劍算啦

theshy唔算謙虛啦
不過人地串得起

其實頭3場場前期grf都贏
但次次上路都輸線先急住開團唔夠打

第4場仲誇張
上路搞到其他路都崩埋

The shy 真係唔好打開個口 好樣衰

grf返去解散完 班後備終於有飽飯食
可喜可賀

the shy唔算謙虛啦

不過我亦都唔覺佢好串 只係算係份人比較直接講自己感受出黎

theshy撐fnc

真

EU下游、NA或者外卡實有一區收留條廢鳩嘅

TS 想Fnc贏

TS點解咁撚勁 唔係咁撚勁IG收撚咗皮啦屌屌sword既同時真係唔知邊個打TS會唔輸

無見過佢燥底 嬲 黑面

唉要寄生FNC了
小王子爭氣啦FPX個AD同Uzi爭左幾條街唔好怯唔該

點解sword可以4場都輸 連平線都做唔到
其他人點打

IG串既其實都係得Ning一個

人工太高

上年打完FNC
今年FNC仲冇上年咁勁
我都想佢贏啦

喔你死啦 撐FNC

學blank去日本

4場比賽grf成隊一共死左62次
我地劍哥一個人佔左其中22次

究竟邊個同ts對線先55波

韓仔一直都盛產上路 出得去打世界賽既上路都好有實力
雖然虐佢嗰個都係韓, 但係Sword都真係算創先河

Sjokz: fantastic

Ts咁撚識講野

huni個問題一直都係成日想make play成日想貪多d搞到出事爆炸

kkoma屌撚左佢成年佢都冇改到幾有個人風格

佢同ts係兩個唯一可以係常規賽打到30%以上既傷害佔有率

lck出產嘅點都有一定吸引力，092都有人收

仲semb
s9啦
你估仲係s6，s7咩

ts同cvmax fd底 lehends同cv關係又咁好 同ts攬唔出奇

即刻重注FNC

無啦，呢幾届咪當top lane嘅上限係ts s5上限咪又係marin 無得咁講

Khan

3z一個反殺兩個

上年世一Letme呃左個MSI 返黎其實都係睇版本
如果IG又贏,我諗下年真係坦版本

Kayle果場算平左

Huni唔夠勁
佢水平最多中上
打勁既top 幾乎都係比人各種屌打 單殺

暫時得khan同wunder似有得打

佢係 toxic

唔好啦
直接3:0算

希望grf下年原班人馬
sword就死撚開
kiin完約???

金教練講過ning唔接受意見 叫佢轉打法唔制
所以先要rookie改打法就佢
但俾人雪完之後好岩依家個ig同meta
等雙韓carry就得

s8已經間唔時troll吓，s9直頭變咗tsmeb

被sword 單殺嘅垃圾都拎出黎

所以咪話EU下游實會屎忽痕簽，你見EU TOP3清一色歐洲人就知咩事

咪玩。。。
平時ranking khan打ts 無jg幫既話場場輸線

唔理啦直接壓晒落fnc就得

u are so funny bro

fnc第一年巔峰 之後變癲瘋

因為fpx內戰幻神
fnc易打好多

支持FNC復仇

垃圾極都打6:1

Semb囉

買kiin cuvee
不過grf下年仲係度？

細蚊仔 有冇睇過佢講住電話嗌外賣都penta kill?
The shy khan 做到?

雖然機會好微
不過支持FNC收FPX皮4強收埋IG皮

好想TS 返LCK

make LCK great again

覺得就算鳳凰贏都一樣比IG食住

睇妹大快活收支那皮

睇好

冇話呃唔呃，下路強勢版本對RNG有著數好正常
問題係宜家所有人都知中上一定要Carry，first pick Jayce又冇能力做到野
咁要佢嚟把撚咩

Btw好似講左下年又係削AD

092示範左簽唔過啦

= 我個bro同條女扑嘢 所以我都可以同佢條女扑嘢

GRF其他人心諗 人地又係kayle 你又係Kayle
Game 3血鬼差啲又carry 唔係viper果下咁啱收到毛

咪燈啦屌....燈走左grf啦屌

雪完收斂左好多啦
而家少左亂沖同肯幫ts做狗

除非still8俾kespa同riot kr ban
唔係grf仲係度
但唔該米芝蓮成熟d自己交轉會申請

見到佢場場比人屌打 幫到佢盡都輸幾十cs就好笑

不過覺得就算對fpx都係ig贏

始終覺得kkoma好大程度上限制咗huni同花生
佢哋未入Skt之前打得好奔放

屌你老尾閪 LOL先得10年已經可以擺起個老屎忽格叫其他人細蚊仔 碌碌下見到真係尷尬到打冷震

報上年決賽既仇

咩撚野道理黎？

tier 0: the shy
tier 1: khan, wunder, dwg個top

nuguri khan

補番條link

Skt嗰年場場將重點放去中下路，肥閪成日贏線冇jg cover比對面gank死先比人鬧，但事實證明嗰年bang狀態根本carry唔起，淨係8強打後冇一隊敢放肥閪玩jayce就知

G2呢舖如果贏左DWG 真係最完美走線

所以其實s7果排我唔係幾鐘意skt (利申一直skt fans)

覺得佢地好工廠式咁 任何選手入到去都要比佢地變成skt style既上路打野

不過huni份人樂觀d心理抗壓力高d 比人屌左咁耐都仲係咁打

反而花生真係比人屌到沉哂

1-5 at BO5s

佢招大拎黎頂吸血鬼e入黎就夠
唔洗佢carry其他人輕鬆好多

同TS好返咪冇野囉

huni出返黎之後即刻做返自己啦
CG小組賽 0:6

Theshy太撚勁

等睇fpx下路送

如果今年大快活冠軍,食屎狗西方第一人無得走

支持大快活

kt唔算屌打掛 3:2

問題係佢打既係na
Ts打既係lpl
何況ts個層次完全唔係huni可以比

LOL 都有廢老

你條on9係冇睇過lol定點? huni係skt垃圾到咁撚樣你都可以覺得佢勁

Wunder唔覺會有得打 要call jg先五五波到
Khan對the shy就少劣

theshy心諗「俾隻咁嘅上路我？？？」

曲

3 ie 不知幾奔放

Fpx常規嗰一敗咪就係ig俾

今晚有比賽睇？

按你個講法 咁smeb既實力咪遠超其他上路選手?

一直fnc半個fans
食屎狗當年未夠歲打世界賽已經迷上
Xpeke個人 簡直想轉gay 丁佢
當年個ad 淨係艾希做足本分

食屎狗上左就已經反反地fnc
但依家打支那隊
做返半日fans先

其實只要俾sword pick返船長，poppy 焗住ts平線，之後俾chowy同tz玩中野帶起viper，真係唔知點輸，睇左4場tz都捉晒ning嘅路，下路又贏咁多。加上我唔覺得chowy打線會輸rookie 起碼唔會好似jensen咁俾人solo，我真係唔明sword係咪幫教練團含撚來，4場都俾佢pick鬥士俾人雞姦

中上野大家都差唔多
食屎狗應該可以打爆fpx下路

以今屆小組賽表現黎講

wunder都係排t2

LCK果個cloud temp(定唔知咩)佢有樣野分析得好中

就係今次既G2比人既感覺唔再好似之前MSI咁沖擊性壓倒性地強大

特別係wunder同埋mikxy呢兩條友 jankos又係食狀態

根本成隊g2穩定地carry既都係得perkz

S8春季果陣一路聽人講ts好撚勁
Carry到ig十幾連勝
但係冇睇過佢打
以為d人鳩吹
跟住到打世界賽 原來真係咁撚勁

點解我覺得FNC中路會被屌打

Wunder今年wc好廢喎

大陸仔吹緊風話如果fpx入4強 一定要輸比ig

用直播嚟同打比賽比

每次kayle jayce都係睇睇下
“咦 點解上路輸40 50隻兵嘅” “咦 又俾人單殺嘅”

係NA可以打到CG輸但Huni無輸
場場高輸出

咪又係雙手玩 S6 smeb就第一上路啫 s9都就完啦

係 但唔代表huni唔勁 至少我會覺得佢勁過sword先

另外呢個亦都代表huni好敢打好敢去輸出

Sword玩jayce打kayle都爆線
Tarzan幫佢打左閃，反而比人控線
講真廢就坦比chovy carry 啦
Chovy好撚慘玩足4場坦

舊年ts瘋狂屌打 壓制smeb

你話最TOP 果陣可能係 但而家S9 SMEB今年好多時場都上唔到 唔知你有無睇 同埋依條片S7果陣黎

如果唔係有兩件tp上去
真係想睇3 ie守長板橋

覺得佢地都好廢
但希望佢地爭氣d可以打走大陸仔

wunder世界賽好唔穩定tier1-3都可以係

Spring 你係咪冇睇 huni係技術 觀念上一定係top tier
佢最大問題係太激進同 心態差

Skt唔要佢原因係 佢唔係skt要既個種top

呢場真係睇到我好撚嬲

等睇下場大快活屠爆fpx

Theshy定marin勁？

係咪冇一隊係全隊都可以C到
好似每隊都有明顯短板咁

大快活爭氣唔想見到支那入決賽

打world冇佢分推skt死得仲快，成屆s7除左決賽上路場場贏線都廢？

如果FNC咁廢都贏到，我請大家食大快活

乜撚野年代
競爭咁大隔一兩年已經可以淘汰一大批人啦
當年勁依家廢講黎有咩用
你不如叫台灣隊依家搵返toyz出黎打
當年世界冠軍最撚勁
廢左就係廢左淨係講以前同廢老有咩分別

韓國果個女傳譯員咩名?
幾靚

多謝海燈

新評論實力標準:要做到係講住電話叫外賣既情況下penta

但最後唔係huni自己出走? 係skt唔要花生

燈神

上年咪打曬飛機話ig贏咗kt之後要輸比rng完美捧rng上四強 之後咪
大陸仔年年都咁戇鳩嫁喎真係

3ie船長打到大快活雙龍buff都唔敢開團都仲有人屌肥閪廢

又嘈huni呢個問題,話左呢到D人睇ID屌
ning今日打到咁好,吹奏下都唔得,輸比人但惡到閪.

佢champ左幾多次咁都有得瀨
S5唔要ts都情有可原
計返最大問題都係要thal唔要kiin啫

好多人仲j緊s5，6時期既smeb
果時真係好撚勁
但始終都95年
年紀算大啦

FNC 個中路伏味濃

你諗錯哂 俾sword 揀線上冇推線能力既英 tarzen一定要長期住上路
佢兵又食唔到 仲肯定俾人瘋狂dive

勁唔勁難講
但果場幾好睇

果個decision making睇撚到我笑

支那有邊年唔戇鳩

佢應該無睇到今年LCK SMEB 今年好多時正選都無

廢到笑

Irelia 打Fiora 1v2 double kill

除左faker同dopa真係無乜人keep到實力
Uzi都可以算半個

唉屌，換撚左sword佢算9數

mikyx都係咁

果場真係痴撚線，李星同唔知邊隻上去bd

唔會啦 doinb唔係強力打線王
係跑地圖流
基本上推完線就會走

Fnc 中路幾勁
上路先係伏

佢四場玩鬥士carry英
chovy就四場坦英

只要中路生性D
應該可以收支那皮

睇咁多年最好笑都係Cody sun 用tris flash去對面r.....

仲有corejj

留定名

同上年一鳩樣
打都未打就以為自己贏咗

輸大快活果場 肥狗算Carry全場
Xiaohu呢個中路放去邊隊 邊隊輸

Kiin仔去GRF就好

真係cls

牙sword 玩jayce 1lv 推輸俾 kyale
睇唔透

Lehends攬ts 咪就係叫佢過嚟換走sword

其實只要壓制到tian, FPX 3流隊廢過JT

想像唔到呢隊grf點解可以連續屌打g2兩場

屌你老母臭閪grf教練焗住Chovy pick坦係咩意思？
佢地驚米之連pick坦會俾人打爆所以就俾上路pick抗壓英
Ok結果都係俾人打爆
仲要換線都俾人打爆
究竟有乜撚野用？
不如直接俾chovy pick carry英博一舖好過

Skt同huni都唔夾 skt太穩咪即係limit咗huni

冇得比
張飛打岳飛

放水走線
冇得解

無人cover
犽宿個場中上幫佢狂駐cuvee依然感受唔到肥閪counter英既壓力
JG長時間都係上半野區
係肥閪自己串得濟諗住JG係附近就企前
搞到成日花生就到肥閪就比人GANK死左
仲要露埋JG位置比人地知

Support 易keep好多 對線細節少啲

中路最穩 真係九成爆親都係上路 打打下會鳩衝

智善

下年the shy 去grf

Rekkles隻twitch 1v5我都笑左

嗰年cuvee係世一既

jankos直情係廢
完全唔識用/對Qiyana

Nash

bwipo果種廢拍得sword,上年都有眼睇

中最穩喎大佬

其實Faker依家對線都唔見得好屈
但make call營運其他方面都仲係頂級搭救

第一次想食屎狗贏

係咪s7 group stage

support 對線重要過 ad喎

你係咪無玩過support

唔係講緊佢keep到正常水平
講緊佢今年都keep到最起碼頭3 勁既support
幾個退左役既韓職業主播都話佢今年算係世一既sup

Fnatic最唔洗擔心嘅選手係邊個?
"Yes."

綜合表現黎講我覺得marin勁d

s5果年係由spring既坦meta到summer既鬥士meta marin都可以排最top既選手 marin 觀念真係勁到仆街 仲記得當年果個神之TP

但淨係計技術既我覺得ts勁d 呢條友逆風當順風咁打 硬生生開團開到逆轉 佢打線同團戰我覺得真係世一

the shy當年比we青訓放出黎既最大原因係佢玩坦唔太掂 只係無人諗到之後變哂中上meta 根本依加可以限制the shy既只有riot既設計師

真係唔明D人點睇先唔發揮先呃到TF 1個ban己經贏起跑線

果個DUKE黎嫁喎師兄

勁同廢呢d相比架姐 要有比較先得
同sword比梗係勁啦
同khan比叫仲接受到
同ts比 算鳩數啦 比黎做咩姐

一場都唔比doran出
垃圾教練同上路

見一見user name 放心哂

主要食觀念
但dopa比人禁左打比賽 我覺得幾可惜 有佢既話LOL既賽事應該會精彩好多 雖然rk勁未必比賽勁 但我信dopa打比賽都會勁

Faker除左操作 make call真係最大作用
又冷靜

係 領先勁多然後一波送哂 最後輸撚左

打機就得
ts今年再carry入決賽
就算王思聰唔玩
都大把lpl洗大錢搶theshy
韓國邊買到

好過上年craps
一個series勁完下個series就食屎
nemesis起碼夠穩

柒頭四眼竟然撐支那 傻撚左？

心態可以影響好大 有d人一打重要賽事就緊張到賴屎
咁多年比賽經驗

直接頒獎

佢都唔係線上打穿人既sup 佢係Vision + caller 喎

TS唔似想返lck

要the shy食廚餘

S7肥閪藍寶打smeb8萬輸出carry，夏決吶兒屌打khan卡蜜兒，final特朗德都屌打cuvee曹格啦，佢比人屌打嗰啲場次好大程度上係嗰年skt兩個jg表現唔好姐，就算冇一線頭都一線中啦

MMD

dllm 隻上先係最鬼伏嗰個
年年都冇變咁

岩，Khan都出國瀨左屎幾年

Faker一打大賽就上撚晒身
隊友細壓力好多

係LPL都贏到冠軍又大把錢大把女 點會返去

final見啦

我燈力十足
頭先5場都下grf

今場5場都下fpx

支那下去

Make call 都算 佢睇對面動線好撚準

nuguri

要錢要榮譽乜都係lpl有哂 洗撚番去咩

一係就單純思鄉 但佢老母好似支那人黎嚴格計隨時鄉下都係支那

大把女果個係ning姐

佢有世界賽bonus
S7個年bang無態 上野又麻麻 都可以強行carry到入總決
如果唔係ssg bang 個年都冠左

Huni走咗之後由Gamsu Kikis到Soaz Bwipo冇一個正常

個年下路瘋狂穿

如果DWG輸埋 然後SKT最後拎到冠軍既

真係印證左上年D人講既果句唔係LCK勁 係FAKER勁

G2連Grf都打唔贏點過DWG 呀
仆街DWG 咪令我失望呀

上野sup都頭髮遮眼
睇到mon?

Sword返去食二手飯啦屌

用心眼

個鬼佬主持講緊咩話?

返去食屎啦
一個累全家

你真係幾搞笑

拎線上打穿人呢點去評SUP
我諗你真係唔係MAIN AD/SUP
唔係都唔會講得出呢句野

COUNTER PICK / GK / 對面有無TP呢D唔洗考慮?
我真係未見過有邊隊勁既係無腦推既下
線上打穿人你以為打緊RANKING?

BRoooooooooooooooooooooooxah

連續四場比人屌穿

吓caps今年好勁喎
Penta skt都唔勁？

個MC痴撚線

咁又唔係嘅s567final都係韓國內戰，係riot s8大改lol個遊戲形式姐

g2同ig對賽5次都輸，諗多咗

西班牙佬震音勁到

應該係西班牙話

errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

講緊上年喎

個mc做乜鳩

LCK S4-S6個陣無skt都冠到S7難講 如果無skt打走rng,總決ssg可能會輸比rngS8得返kt一隊正常

應該西班牙文 八強喺馬德里打

仲顛過韓國鳩叫佬

好撚正 個主持係度9拉長個音
有FEEL D

GRF book埋同鄉嘅機票喎

Fnc個中路個樣好厭世

頂 up乜鳩
係聽到個名少少

戰馬又要黎鬼之BP

你講既s4-s6 3年有兩年係skt 冠軍 ching你記憶錯亂?

S8 KT都係輸籤運啫
同IG嗰場8強根本係真決賽

勁靚仔

中路最多英要練 但佢咁多隻法玩都可以玩得好好 SUP中 刺客 法師

FPX一到大賽就發癲

hylisang幾型棍

狼味濃 Sion Morde

戰馬唔BAN TF????????

放TF

第一場就開哂大招

TF

easy win

中國人會唔會串得起呢

準備俾人bd死

yuumi

唔幫tian搶JG,戰馬真係on99
邊個carry點都唔識分

又garan

上呀nemesis證明自己

食屎狗又要玩garen q

如果fnc踢走支那隊 我以後唔叫rekkles做食屎狗

ryze
又推完線就遊走

可唔可以唔好再garen加貓好悶啊睇到

garen yumi + tf ?

幫左下路ssg bang兩次先比cuvee農返肥姐，更何況佢遊走幫faker雷茲拎左兩個頭，肥閪同花生嗰場將資源比哂faker根本冇問題，係ssg bang龍坑閃r花式送頭先輸返姐，嗰場咁都有得賴肥閪

Doinb唔勁

係好過小虎only

FNC極大機會贏 FPX
利申：由s2玩到而家 比賽一直有追 一早已經講左RNG偽強隊 係估唔到16強收皮 今年係SKT VS IG

一串二踢埋I支

食屎狗又要做uber

贏rng已經要叫返rekkles

REKKLES 同DOINB比 感覺DOINB黑人憎多D 好浮誇 奶共奶到痴撚哂線

同TF 玩遊走???

即係廢

決賽個三場直頭打曬佢成年嘅份量啦

有邊個中路唔勁過xiaohu

少睇EU nemesis TF有幾屈

你老未如果大快活咁既陣容都輸就返歸食屎啦

東山

屌你RENGAR

S5 S6 總決都係KOO同SSG我意思係 就算無skt 哩兩隊都應該冠到

食屎狗玩剎雅咁carry做咩玩返蓋貓

小王子

Faker學佢玩

rengar

bwipo 獅子上路

FNC第一場就放招了

大招?

一隻貓唔夠 兩隻貓

fnc真係戰術隊rengar都用

踢走左rng 已經算係咁架
Fnc對rng歷史戰績好差

Rengar

終於有得睇新嘢

有得送肥狗落去先認真姐

傳統陣對奇陣

保證唔係大技

中路pick到tf個一刻就決定要carry呢場，佢返去混分就得

我記得nemesis既tf好似係ad流?

幾耐冇睇過依隻野出現係世界賽

你係腦殘定點
講緊年紀對support 影響冇咁大
因為操作冇咁重要

Support 打穿係指俾到好大壓力對面adc 黎做其他營運

獅子丸

嘩屌

佢中路英雄池闊到數唔哂

但最慘個次係佢玩塔克里 礦工玩易大屌

fnc 前中期個陣勁到

識玩

學G2用奇陣
輸左先有藉口

Lck s6 第一係rox

S7夏季NERF到Q唔再係AOE就冇人PICK過

都算奇啦 相信仲有更多

咪同頭先個四場差唔多

無記錯nemesis既ad係玩ad
可能推線會唔夠ryze快

拎rengar 出嚟，即係逼我睇姐

信大快活贏到

fnc 上野好惡

點燃?

一開波就咁精彩

同grf依個bo5一樣咁反智

RESET

tian

哇今場一級團咁癲

最慘應該s7 game3玩卡瑪保推推bang比佢雷撚到喊

fnc blue

smite

LV1 就5V5

fnc 條下路

痴線 好

廢到

痴撚線1LV獅子就單殺

ＦＰＸ 好蝕依波

笑死單殺埋

Deficio

solokill

仲要打上而唔係jg

wow

FNC

fnc

EASY

單殺

bwipo first blood

痴線

兼觀

solo q無喇

大快活

輕鬆

睇meta囉

我覺得前期meta用佢就op

bwipo唔話你廢啦

扣閃

BWIPO

bwipo

加油fnc

暫時好睇過IG打GRF

solo kill

三多蘭..

3 Doran

支那

bwipo隻獅子狗rank玩得最多
之前係lec好似都用左場

咁樣出姐係佢一定要羸線

SUPPORT操作冇咁重要都講得出
真心笑左
年紀對support 影響冇咁大同我答COREJJ仲KEEP到有咩關係?
又唔見其他人都KEEP到?
講到好似玩SUPPORT就會易KEEP到咁款
而家講緊KEEP到職業選手最top既實力喎
你其實有無睇過佢
咩都唔知就鳩駁

三把劍

條下路玩撚完

Fnc bye

你咁講Lee sin咪仲op
S1用到依家

fpx上路係韓仔?

想睇cam

Yup

FNC下路已爆，大家可以早啲瞓啦

前期打唔出啲咩就係咁先

其實可能會六多蘭流之後先上大裝，唔知EU定NA SOLO Q有痴線佬咁玩過

3多撚 重現

fpx真係得中野兩件
上路同sword差唔多料

終於燈啱隊

但之前見過唔少人評價fpx都排gimgoon>tian

唔知咩事

上路 grf一把劍 vs fnc三把劍

隻卡密兒爆線爆到仆街

李星有一季WC好似出唔到場

咁撚多人打算搶

唔算
因為後面只不過係隻移動肉靶
前期都行街冇作為既話＝成場4打5
不過勁在野區碰撞冇人贏到佢

broxah jm9

屌broaxh做乜鳩呀
同tian硬撞一定收皮LPL 第一JG

唔明喎 rakan招W都反應唔到?

大快活JG 1打3

ig vs fpx
另一邊會唔會dwg vs skt
決賽中韓對戰

Fnc應該一場都偷唔到

Olaf 仲前期撞

仲要成堆人係度

LM

歐拉夫傻仔都識玩
但lee sin 要返咁上下操作

後面重要有3個人

隻貓開始肥

LWX廢到

笑死真係唔知tian點舉下年黎rng舉肥狗好過啦

唔向後跳收羽

AD TF

隻貓又黎魔帽+回音

基本上fpx隻上同ad都係會自爆

有冇人睇YouTube聲畫唔同步？

SOLO QUEUE呀

假support真ap

向前拉去replay
再禁翻live

食屎狗唔識玩射手英

twitch啦

上路輸成1.5閪

fpx教練係前fw 我信佢嫁

硬係覺得ad tf冇ap咁勁，ad推線好似冇咁快

下路d眼多到

點解會請lms友做教練

食屎狗第一個走

bwipo貪心左

喵死左

Lwx都開始肥

回血快到

呢兩隊都幾低汁下

隻貓根本係咁玩

事實上今季又真係唔差嘅
係rng 7啲

食屎狗又賣隊友

直穿下路

上唔到車

團戰咁廢嘅
迫22 33小團算啦屌

nemesis tf係真係勁

原來AD TF

屌broxah真係搞乜鳩

嘩 逆命靚殺

CD緊 唔係唔夠距離 bwipo要送兩隻貓冇辦法

broxah今場廢到

大快活好能廢

Fpx隻top魚腩黎

broxah 點呀頂唔頂得住

屌你咩,大快活

好廢fnc

生性啦fnc

唉屌估唔到tian爆到蜘蛛,咁0 節奏

fnc rekt

做咩放雷茲

屌tian又cover到有無咁誇呀

岩岩個團戰
fnc 視野做得唔好比人強開

前期唔送頭比歐拉夫係咪咁難

大快活d picks....
真係咁想輸??

生性啦大快活唔想見到咁多支那隊

而家上路cs 係咪註定要差幾十

tf出ad
成隊都清兵好慢

打得好亂

doinb勁撚到

Olaf前期 有邊個爆到

fnc瘋狂狗衝

fnc 真係on撚9

貪心到

??

rengar一下秒左lwx

Doinb招大

打唔嬴

tf出ap裝仲好啦
又推得又清到兵

大快活好喪

又唔係嘅
上路真係完勝嘅又
但下路

冇damage

ad tf 好難輸出

到底fnc 打緊咩9 係咁9沖
屌你人地剎雅2大裝你隻食屎狗得一隻

bwipo肥少少就開始腦衝

用返正常AD算啦

bwipo 行過黎送頭

5001 ryze

BROXAH呢場=垃圾

FNC吹撚大哂，隻JG仲要到八強先中風

broxah呢場炸到仆街

揀隻tf但係咁同人5打5係咩料
dps點夠人黎

TF真係faker 先用得掂

bwipo冇血仲走去送

下場用卡碼

fnc啲團唔係好得

fpx贏4塔4頭都只係贏2k

冇時間比佢a

doinb

走唔到
GIMGOON係後面

fnc咁廢都送走左隊
算係咁啦

有冇main jg 解釋下點解broxah 呢場咁撚廢
一開始佢食到藍buff 清野唔係應該會快過olaf?

究竟AD TF勁喺邊之前先話比賽冇機會俾你狂A 推塔清兵又唔夠AP快

又唔關事嘅
個個ts faker咁你pick咩都贏

佢有波藍buff咪比人捉返波

食屎狗

Fpx去另外果邊既話決賽內戰都似

睇左2場garen真係好廢

食屎狗做乜撚野?

中路ad tf, 下路食屎狗孖寶, 正面打冇輸出

食屎狗同broxah廢到嘔屎

想請問GAREN 下路有幾多場係嬴

戰馬神bp故意放蓋倫貓
食屎狗揀完送到仆街

睇嚟FNC上年真係只打中上 中唔用carry英就898

其實garen打下路有咩好

中路出ap既話 應該冇爆得咁快

第一場俾skt拆掂左之後
就好似隊隊都識打咁

好似得FNC打CG

出火炮易d掟金卡

我係中國人呀

比隻貓肥之後出全ap poke到對面傻

要搭埋貓 然後主體係隻貓

狂畀人捉

上年亞軍jg 呢場廢撚到咁

fpx開戰果斷到

應該本身覺得有garen頂前排可以喺後面慢慢a，但係冇諗到食屎狗玩到崩左

Huni (出局)

一大去上路就俾人硬開啦

沖咩

真係選手嘅問題
上年電狗呢啲位起碼妹5分鐘

BROXAH究撚竟做緊咩

Langx(出局）

大快活廢到嘔
邊個會估到fpx淨係打中野都夠做

好似人地隊玩全球流咁

Khan同肥閪應該有力一戰

ad tf廢到笑
清兵慢 輸出低

FNC係度鳩玩

玩撚完蓋倫猫未？

3z(出局）

8強啦喎仲未知有咩用

食屎狗pick AD證明自己未

唔玩ad
輸先有藉口

唔係比支那隊贏哂下話

隻蜘蛛做過d咩

zeros(出局)

隻hello kitty係勁嘅又
但食屎狗太廢

EU LCK爭氣啦 話俾人知錢買唔到冠軍啦

faker玩逆命都carry唔到團戰 要分推啦 仲係度pick 笑撚死人咩

俾返week2嘅fnc我啦

屌BWIPO 拎幾多頭都係廢既

bwipo殺完一隻又唔走唔知做乜撚

garen唔出坦裝廢左一半武功
打下路邊有機會比你肥到

比人屠